突發！屯門開始多人！

搞手已到場

大軍來了，我帶路

推

係唔係屯門西鐵站落？
同埋點過去公園？
（小弟極少入屯門）

唔係公園開始呀

起點
San Wo Lane Playground
10 San Wo Ln, San Hui
2451 3012

巴打可唔可以教路
邊個站落 點去集合點
（路痴）

紅橋巴士站，油站後面

好撐

6點先收工，過到黎都6點半，仲有冇機

google map 譚李麗芬中學， 新和里足球場

你搭緊咩

地鐵

就算啲雞唔係度
今次遊行都係有意義 凝聚返受影響既民眾
記住大大聲強調民建聯區議員唔撚做野

屯門西鐵站落

近車尾，經VCity，問人點去凱都

兆康西鐵站
行去
兆康輕鐵站
搭751 往友愛方向
澤豐落車
車頭方向直行轉左過就會見到球場

而家嚟

我都想

6點啲大媽通常都收檔

你哋而家系邊？踩緊單車過嚟

要晏啲先嚟到

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

or 西鐵河田站轉輕鐵751 去澤豐站， 一落車 行條橋 穿過臭河就到

屯門 F出口出
搭往田景既751輕鐵 豐澤落

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

Sor天逸

新和里未企爆球場架

豐澤電器

push

今日嚟唔到
各位加油
不過如果有事都會衝出嚟幫拖

太熱了，大媽去晒遊水

屯門人 出來了

留力聽日啦

快黎

出梗嚟

有Live!

屯門人加油

無證騎士

北區人到啦

Thanks

如果唔識路直接去
西鐵屯門站落去搭輕鐵既出口
係輕鐵站落電梯望右面就係屯門公園
好近根本係痴住個站

推！

係 新和里 集合啊！

澤豐輕鐵站隔離個隧道勁多狗

支英國旗好似唔關事

你問人虹橋點去就得，亦都好易見到

來緊啦，等埋我阿，到轉車站啦

都唔見啲大媽歌女？

就到

呢度起點黎 終點先係公園

家禽本身都六點收工 留腳骨力聽日啦絲打 有心 我代你去（我都收4先到）

冇支那雞係公園

出緊嚟

民建聯！最無恥！

食埋野過黎

推

我冇野講

行得未， 食緊花生

睇緊live咁， 去就不了

而家沙田263黎
邊到join好？

有個站係屯門公園

中途可以係邊入隊？
同fd黎緊

好！

屯門公園等

有冇tg睇到行到邊 趕緊黎

屯門公園有大媽未？

大家仲喺新和里啊

好似未出発

有廢伯捉緊棋

見到咁多巴絲特登入嚟屯門
屯門人表示好多謝你地

今日冇，去黎都冇用

好似冇個好人咁款...

鄭祖？

天水圍人過緊 輕鐵好撚慢

光復屯門 時代革命

有冇巴打係屯公呀

無用論五毛 大家block得

上水44A過緊黎

全靠你地凝聚黃絲藍絲，幫我地咗pr，無懼紅媒詆毀我地

屌你叫啲口號又幾撚有創意喎喎

唔係住係屯門都特登入黎

開始行緊?

保護好自己
父母搵仔女嗰個channel有人影相
有人影手足即刻捉出黎屌

活家禽

位位打賞二百蚊，阿叔阿伯樂繽紛

住筲箕灣入黎支持

屯公入面有幾隻狗

目測過千

蘋果直播好多傻鳩五毛
乜都話港獨 明明今次係黃藍保民生

如果唔見班支那雞嘅蹤影就即時轉型
都係為社區做事啫

不過記得見到小朋友唔好行咁埋
一陣又屈人搞喊細路女再無限放大

D 口號好撚過瘾

後join可以邊度入

真

港島撚表示已埋位

屯門站地下等，搵位避狗

有咩口號？

痴q線 條路好窄

加油

喺TMT 食緊野，後join
開始咗未？

感動

你認錯咗，佢地唔係你老母啲客黎，唔好周街搵契老豆唔該

感激

議員唔見人 大媽任插入?
位位打賞200蚊 呀叔呀伯樂繽紛

為老不尊！教壞子孫！

大媽淫上淫啊

大媽扭幾扭 紅包日日有

大媽任出入呀

屌 sor 9
聽得唔係好清楚

會唔會有劉馬車出黎幫大媽

以為係大媽淫唱淫，唔明咩意思XDD

屯公得呀伯
係到話要打人 成班廢老得把口咁

預防禽流感 莫摸活雞！！

得幾百咋wo

我係問你黑衫果個係咪鄭祖屌你

屯門公園西鐵站入口好多狗同廢老

咁梗係架，屯門關鳩我事， 你唔好話邊幢公屋爆水渠又叫齊人出黎集會？

得口號真心高質

鬧啲大媽淫叔暴力對待警察同記者

今日光復有冇拎不反對通知書?

有冇人提下今次另一個重點係
藍黃合作
我地要嘗試將藍絲陣營既人拉攏埋黎

大媽：不了，一陣俾佢強姦點算

sor 禁錯負評

有冇大媽到左？

好正，個受訪者話唔係個個屯門男人都咁咸濕

已到屯公，唔覺眼有大媽唱歌跳舞

蘋果個阿叔好野！

口號好拿好笑

聽日星期日咪照跳

班大媽笠哂水啦

我話班屯門仔唔掂

收返錢

杯渡輕鐵樓下有狗車

正，好多文宣材料

頂你衛生關注組

大媽唔驚肢體衝突
但怕鏡頭
畢竟出黎做唔系咩光彩事🙈

預防禽流感 勿摸活家禽

新東既朋友入到黎都五點幾 係咪黎到都完

啲真街坊字字珠璣

加油

大家忍左大媽好耐

條隊依家去到邊 係新墟想join

啲口號都幾抵死

唔撚係嘛 日日啲扭屎忽片上晒youtube㗎喎

屯門大媽
阻住大家

Vcity
近呀

Vcity好多狗

聽到呀叔講啲大媽話佢地4點先到~

屯門淫蟲多 嚇親細路哥

用雞stickers洗走佢地啦

大量藍拇指有正門衝入小心睇路

黎緊

係咪仲行緊嚟緊

凱都果頭開始多人 仲有一批狗係度

黎緊 而家系唔系去新和里出發定中途加入？

哇 屌你老母使唔使咁多人
我預期係光復行動
而家遊行咁

大家小心

推 咪撚比佢地攞光環

屯門公園內好撚多廢老 分分鐘多人過你地

嘩 屯門無大台都咁勁

蘋果直播訪問一個爸爸：
記者：你老婆唔起到你會唔會入屯門公園?
爸爸：睇下有冇帶利是囉

民建聯！冇鬼用！

盡量唔好講粗口口號

光環都唔可以畀佢哋搶

屯公都圍緊，等大隊嚟呀

屯公淫蟲多
嚇親細路哥

d 訪問好鬼好笑

不嬲話大西北勁

今次真。和理非非

對住班騎呢怪仲咸濕到

push呢次無大台好成功

屯公都唔見有

係囉 機都起唔到

請問大隊點樣入屯公，呢邊已經圍緊

ＰＵＳＨ

做咩深情對望

而家知我地大西北咩料啦

遊行隊頭到邊？

有無家禽蹤跡？

屯門嘅事即係香港嘅事，沙田人入緊嚟！！！

香港人加油！！！！

現場龍頭

港島撚依家先去到荃灣

中學生

岩岩上水上左261，要join大隊應該咩位加入

荃灣黎緊 請問係唔係60m一落就係

口號:最愛共產黨，唔好搞亂港

屯門雞竇一早要收佢皮

現場好多廢老

連個細路都講得咁有文有路

好真心屯門人

屯公淫蟲多，嚇嚫細路哥。

個細佬勁

未來抗爭者

出曬馬路

定直接去公園？

搵到氹氹轉。

細路

色情大媽好銷魂，身材好過蔣麗芸

最低消費？
佔路

好驚 聽佢地講野全部係深藍

而家仲在巴士西鐵既可以直接去屯門公園等

太多人姐

261
應該華都，屯官定安定落？

公園不是夜總會

當然要去

市中心

啲大媽去晒邊

叫人投票都港獨啦
食飯屙屎都港獨
根本仇港

3:38 pm : 隊尾已過菜意橋位置

公園門口 好有氣勢

嘩，新墟都爆到咁

自娛A 區無人

支持警方執法 拉走咸濕阿伯

真係一個都冇
到時變左同廢老鬥屌
實出事

好多人

屯公現場好多廢老，聽到諗住會挑機

殺雞

後面咁大隊人夠閪膽咩

果班成日叫人唔好講
點知自己又成日講港獨

大家真係要小心，愈入愈多，成個甲由藪咁

冇呢個站

佢地份稿係咁寫，你回下8964佢地就消失

Source ?

個班藍絲/五毛黎
中國教落,唔可以比人知道政府做錯野
咪屈晒佢地做 港獨 台獨 外國資金 外國勢力 英國/美國/日本亂港
今朝仲好笑 想屈通識科 點解原來通識科係人大前副主席搞黎 依家兩邊都屌緊政府

公園幾大幾靚，可惜

三白衫兩藍衫由遊樂場果邊行緊過黎

在場聽到咋 我估係廢老得把口

啱啱經過都聽到
但相信本身廢老格係咁
敢挑機嘅應該都係一個半個

安定落，搭一個站輕鐵，下一站市中心。

大家繼續嚟啦

應該安定近 再行番上去

南亞仔

垃圾廢老=欺善怕惡

隊頭入咗公園喇喎

剛見到15隻藍衫增援

我本身住沙田，都應屯門朋友叫到嚟支援

老老實實，有幾多人因為通識先了解政治？
我覺得上連登學嘢仲多過上堂

呢啲光復行動可以個個星期突擊突襲
先有效打擊廢老阿嬋
我隨時奉陪！！

毅進仔嚴重低估人數
依家先肯封路/開路

今日應該都有幾萬人

打正民生旗號點會小人 不過毅進仔唔識 以為屯門=深藍陣形

毅進制計數係咁上下
依排邊幾次計岩數 唔使開路

起碼50隻毅進仔

估唔到咁多人

廢老挑機

超多人去左屯門

有廢老

有個廢伯頂唔順出來啦

開始有廢老出現

華都落向後行入屯門市廣場行去輕鐵站過屯門公園

有冇大媽出現挑機

捉住佢嗰啲係咪便衣狗？

笑左出黎

個記者好man 你唔好撚搞我牙

成班廢老無聲出

口
唔好意思 真係唔識路 請問係唔係呢道落

有女記者嘛 唔惡啲唔得既

發覺廢老真係冇邏輯

總站落行過去都好近

係

加油呀各位手足

會去到幾點

係 不過依家好似塞緊

利申喺263 下個站就到

係咪搭西鐵穩陣

廢老

邊個唔比你唱歌 叫你咪撚用喇叭呀叫雞死去一樓一

cmhk

想問依家龍頭去到邊？

雞蟲，雞蟲！

死廢老

睇緊APPLE LIVE 係咁屌你老母

雞蟲雞蟲

猛咁DLLM

雞蟲

新墟仲未見到龍尾

呀伯係你咪雞生架

乜撚野執法社？

佢黎????

民主自由可以影響人？

我無野講

近過九號？？麻煩曬 第一次入屯門

巴打好波

呢度落車會係公園側邊
你可以：
1. 上好多輕鐵站條天橋行去公園
2. 望住v city 行 到路口轉左行去屯門西鐵站 已經駁住個公園

個$4廢老

: 阿叔你係咪雞生架?

民主自由 唔代表容許你搵大媽做噪音污染

曼聯手足

比$4你搭車

岩岩先係荃灣上車 靜間見

4蚊

巴打好野蠻

曼聯手足勇武

有狗係瀑布條橋到攝影

又屌9蓋清

有文有武

好！麻煩曬巴打

加油！！

冇波踢踢廢老

屯門今晚點去中環參加悼念會

曼迷特別高汁

拎四蚊掟佢

巴打屌得好

曼狗

Arm
成班大陸雞係到影響人

又多件廢老

笑死

960/961/962X

踢埸波都要食黃牛飛屌你老母

我聽唔到佢講咩

屌
大戰廢老真係好撚好笑

9號落

飲筒飲嘉士伯

派利是

心酸

9近D

支持民建聯，香港玩撚完！

中途join

低撚智 低撚智 低撚智

CCTVB冼志

邊個台播緊？
返緊工無留意

車狗

Match?

連登仔同c9大和解

你後生唔淫架咩? 咩邏輯黎

車狗 曼狗 大和解

英超手足大和解

波台大集合

死開啦tvb

完全落唔到車

正義之師
解放屯門公園

廢老邏輯

猛CCTVB

波台聯合軍

淨係聽到
無綫新聞 出賣港人

十幾年喇 檢討 討你老母呀

啲大陸人狂問發生事
好似見到UFO咁

蘋果live

係咪太多人去

TVB支mic係邊?

無線新聞 出賣港人
班友終於識玩

跳舞！跳舞！
派利事！派利事！

tvb

無線新聞 出賣港人

屌你老母tvb

激撚到啲廢老爆血管

嘉士伯直線宣傳

轟

車

乜撚野事

淫但唔會係大庭廣眾下淫

無線新聞，出賣港人

廣告費都慳返

波台connect

派利是 派利是 派利是

淫蟲

呢個阿伯 相對無咁燥喎

玩你老母

好多車狗

生梅毒

頭先個曼狗先勁

波衫果個肥仔一見tvb即刻衝上嚟屌柒佢地
好撚正

冇波踢 波台都connect 埋

勁嬲呀佢

蘋果live影住個ON9呀伯講:你班後生仔唔叫雞既咩

又真係唔叫

撚廢老

係。。。
講野都有文有路

報警

咪飲嘉士伯個個

睇緊邊個台？

屌你，守時啦甘大個人

蘋果

不如咪focus呢個位啦
收唔到科

萬5人睇緊

即係呀伯係屯公叫雞

d人係曬自娛a區now

雞蟲雞蟲 生梅毒生梅毒

好on9

即刻除褲我比你屌

除左廢老 冇人想個公園變到咁

好撚多人

除褲

除褲除褲

睇黃子華咩

老而不死是為賊也

Youtube好多五毛
Live留言唔睇畫面 阿伯懶死唔走比人圍住又話成班暴徒打阿伯

老而不死 是為賊也

走啦廢老

比呀叔走啦

阿伯好enjoy

走住黎屌 冇撚用

笑到我仆街

搭緊44小巴
多人到交通警要小巴兜路！
勁！！！

扯唔起 扯唔起

扯唔起 馬上風

扯唔起

打飛機姐

呢條廢老算幾好老脾,好過第一個廢老

馬上風

廢老互屌 笑到我仆街

原來呀叔唔係鐘意屌支那
係鐘意上成千人屌

啲仔仔好man呀 圍廢老

派利是!

挑機
西瓜褲

指住另一個呀叔講：你班後生仔

叫雞翻大陸

叫雞 返大陸

西瓜褲

叫雞返大陸！

蘋果姐姐把聲

點解返大陸?平d架?

蘋果記者:西瓜褲叔叔

“禾唔係唱歌嘅”

D大媽

西瓜褲大叔

果種柒 真係唔知點形容

啲淫老自己成日叫雞就以為全港男士都同佢一樣

支那味重d

屌住咁走

雞飛狗走

掂緊西鐵，咩站落同點黎?

大媽俾人追擊

推。
加油

華麗轉身

支那雞

完全估唔到大西北都咁多人

個大媽勁開心

個大媽笑乜鳩

不嬲多人

女警高速護送離開

俾人屌慣

蘋果個記者都忍唔住笑
班油派利是🧧比個大媽

屌女廁

入女廁

包圍女廁？

笑撚死利是

入女廁避難

屌...屯門人今次真係要爆喇

大媽走入厠所

中国公廁入香港公廁

包圍女厠

記者：【現場既人向佢派利是】

笑死我

個大媽點撚走

警太封鎖女廁

收利是呀喂

警察送佢走咪得

佢想屎遁？

如果直接去屯門公園就搭到尾站屯門站 一落車就係屯門公園

成班狗同你守住個廁所

個女警送左隻雞入殘廁

成班驚犬守廁所

各位小心！今日我泥唔到到

雞籠

成件事好撚滑稽

公廁門都閂埋

只圍不攻啊手足
衝女廁好大罪

送佢入廁所撚鳩佢?

守公廁

高登大Cam隊住Madam個電話

廁所狗

網民發起「光復屯門公園」行動 要求當局取締不雅賣唱

有網民發起「光復屯門公園」行動，下午3時由屯門新和里遊樂場，遊行至屯門公園，要求當局處理噪音滋擾、取締不雅賣唱等活動。有過千名市民參與遊行，發起行動的團體「屯門公園衛生關注組」召集人巫堃泰表示，「大媽」在屯門公園引起的問題相當困擾屯門人，公園內的自娛區只容許使用小型擴音器，但「大媽」經常在自娛區內使用大型音響設備表演，造成噪音滋擾之外，部份人更涉嫌表演行乞、作出有傷風化的行為，甚至涉嫌賣淫，情況近乎失控，雖然現時已有法例規管，但康文署人員和警方都沒有執法。他又說，今日的行動是和平理性，相信遊行人士不會挑起衝突。

宜家先出黎

雞犬不寧

差佬唔掃黃，走去搵幾個白衫保護隻雞
依家咩玩法呀？

釋放臭雞

反鎖?

女仔快啲入廁所屙尿

平時班警察係做乜野嫁?

成個live好好笑

釋放臭雞屌

䆁放臭雞

釋放臭雞，痴撚線

臭雞

屯門巴打

笑死我

籠裡雞作反

封幾多先

驚惹到性病

可唔可以叫還我寧靜屯門公園，係咁講臭雞無用

食埋野黎幫手

笑到仆街

阿sir入公廁出火

入公廁出火 笑死

呀SIR入公廁出火

阿蛇入公廁出火

阿sir輪臭雞大米

阿sir入廁所出火

出完火未啊 阿sir

ｃｌｓ

成班驚犬守護一隻臭雞
雞犬不寧

籠裡雞作反未

算唔算禁錮大媽?

雞犬不寧 !

現場巴打幫手睇有無民賤聯呃光環

高汁

丫sir 搵大媽出火

圍到聽日

自推

護花使者

記者好正

大媽大叔 傷風敗德
還我寧靜屯門公園

便衣狗又冇證

其實屯公好正
氣氛好好
同去港島行唔同感覺
有target屌好好多

真係入廁所笑死

有冇絲打想入去屙尿
順便叫隻雞唱歌

屌你老母又開cam

咩料 要咁多香港警察保護隻大陸雞?

用票射爆朱凱迪做票王

警察守廁所

無證狗又影

not

有冇手足紀錄低呢個驚犬cam man個樣
表揚佢

保護雞

立場哥哥係咁話廁所臭，今次啲狗守廁所真係有鼻福

屌頭先比四蚊嗰到笑撚到仆街

有古惑仔串嘴feel

屌鳩條無證狗啦

部份人更涉嫌表演行乞、作出有傷風化的行為，甚至涉嫌賣淫，情況近乎失控，雖然現時已有法例規管，但康文署人員和警方都沒有執法。

二十幾個警察入到屯門守女廁

引警犬笑下啦

好似都幾多人

幾十個黑警守住個殘廁 洗唔洗呀

大媽走光圖.jpg

cls

屯門人真係好撚憎支那雞

維維到達現場未？

綠衫大媽被困女厠

屌出唔到嚟，唯有睇直播

又唔執法處理本身公園既問題 而家提出問題同抗議 就出哂黎執法 睇唔透

真義士

困左有20分鐘應該

蘋果話個大媽藝名叫 娜娜

中間有黑警揹旗袋

娜娜小紅

打埋廢老就connect 埋

個公廁咁臭都可以係入面咁耐

警察嘅職責係掃黃
點解會保護平日做D傷風敗俗嘅臭雞

好似仲有個叫妙妙

好好笑 派利是

影低跟住印晒啲老淫蟲同臭雞啲相出黎貼街招

［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止

都唔係娜娜，娜娜係同阿伯跳貼身舞

呀sir掃黃唔洗你教

呢個?

人哋慣

笑到好拿辛苦

記者都覺得好臭

唔好做傻事娜娜

幾驚啲雞唔出黎
淨係得廢老可以屌
而家放心曬

幾十隻警犬守女廁保護臭雞 笑撚死人

釋放屯公三公主

娜娜

有冇人出緊？

解決提出問題嘅人就唔會再有問題

有冇Live
多唔多人？

我都想跳返隻開心舞

臭得過佢？

還我寧靜屯公

臭氣燻天!

臭死記者

我無野講
我要去廁所

好似呢個先係娜娜

30隻黑警守住個殘廁

臭死娜娜

中國香港

咪岩囉 物以類聚

求過埋黎屯市趕走水貨客

忠義白衫係咩人

成語話，雞犬不寧
但原來，啲雞同警犬又相處得幾好

啲狗係咪隻臭雞比人屌得多生出黎既賤種黎架？ 咁多人保護隻非法行乞賣淫臭雞？

蘋果記者

氣味好複雜

終於有人屌鳩無證狗

辛苦記者

01個記者直頭要通鼻

做得好！

唔係我個鼻sensitive

個阿婆睇個阿SIR傾咩
傾左都一段時間

公廁點臭都不及娜娜臭

似嗎？

好擔心娜娜係廁所臭到暈左

慘叫雞阿叔係咪黎左公廁呢邊
聽到慘叫雞聲

啲犬又係得件背心
冇委任證

Print曬D廢老垃圾大媽係公園玩嘅圖出來，越樣衰越好！
遊行嘅人可以高舉同派比人，話比大家知佢地有幾樣衰

屯門人

又無證 真係狗黎

蘋果好撚lag

有無第二條LINK 影左半粒鐘公廁 好悶

屌係咁有隻玩具雞啲吱吱聲
就笑死

冇嘢講

一齊咕大嗌委任證

畫功一流

有部份有委任證，有部分冇

一齊走

班狗唔係住屯門？
咁幫班老雞，係咪唔想得失班老雞雞蟲支持者？

現場嘅口號太好笑，盡情發揮你嘅創意啦

有無第二條LINK??

APPLE好悶

睇立場LIVE

都係影廁所...

有個婆婆真係要去廁所
d狗唔比

西鐵站對出有旗手 極多狗

, 排鐘uh hgbt99ohhhh+hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhbuhhhhcytgc][url][url]網址[/url😭 is ][/url]😢[/url][img]圖片網址[/img]

現場仲有雞咩講真

祖兒在屯市m記